毕竟，wearOS已经出现有一段时间了，也得到了大量的更新，但仍有其不足之处。 Fitbit Sense评测|Brian加热器| 2020年9月24日|TechCrunch 
 因此，许多原本被保证能达到正常受众数量的广告主可能会被欠下所谓的“制作商品”(make-goods)，即网络运行广告主的广告，以弥补投放的不足。 “严重的交付不足”:电视广告商努力应对影响收视率的体育直播过剩|Tim Peterson |020年9月24日|Digiday 
 Stacey Hronowski和Artem Pasyechnyk在发现Metrc的缺陷后成立了该公司。 Canix旨在缓解大麻种植者的监管记账，Matt Burns, 2020年9月17日 
 PPP项目有许多缺点，其中之一就是未能触及女性和有色人种拥有的企业，大量资金都流向了全国连锁餐厅的加盟店。 政府会眼睁睁看着餐饮业走向灭亡吗? Elazar Sontag | 2020年8月28日|食客 
 认识到这一不足，去年，我们收集了我们的员工、董事会、读者、活动、播客嘉宾和故事的数据，以全面了解我们对该地区的反映。 圣地亚哥之声2020年7月15日圣地亚哥之声| 
 它还要求自由主义者从不同的角度看待政治，不要把奥巴马的每一个缺点都解读为某种背叛。 奥巴马如何成为我们时代的里根|迈克尔·托马斯基| 2013年1月21日|每日野兽 
 这是一个典型的承认缺点，把缺点变成优点的例子。 罗姆尼的蹩脚演讲可能会更好，如果他向布什1和阿尔·戈尔学习|罗伯特·什勒姆| 2012年9月1日|每日野兽 
 我并不认为创伤后应激障碍是我内心的某种精神缺陷或缺点，而是把它看作一个敌人。 雷尼尔山公园护林员被杀，提醒我们要帮助归来的士兵|本杰明·塔珀| 2012年1月3日 
 只要他们相信萨拉瓦蒂是绝对正确的，他们所经历的任何不满都是一种个人缺点。 逃亡大师|本·克莱尔| 2011年6月21日|每日野兽 
 这时他只能若有所思地望着他的爱和忠诚，仿佛他感到了自己在言语方面的缺点。 灰修士鲍比，埃莉诺·阿特金森 
 最后，我实在不忍心对他说他自己的牧师有什么缺点。 《最后的巴塞特编年史》安东尼·特罗洛普 
 他们的谨慎被认为是“对法律的所有缺点和由此产生的所有邪恶的某种治疗”。 《英国功利主义者》第一卷| 
 然而，他们在履行职责时没有出现任何犹豫或严重的缺点。 大不列颠的河流。 泰晤士河，从源头到大海。 |匿名 
 但是必须承认，民主在我们的缺点中有很大的意义。 世界最佳经典，散文限定，卷十(X) -美国- II，索引|各种